點解Perm比Contract難抄啲

如題
依我觀察其實都一樣易抄
只不過Contract係完約就可以講拜拜
咩文件都唔洗跟

利申：Contract

一樣易炒姐
見好多人成日拎perm打J
以前炒親你一定會上報
宜家根本WFC

其實有幾方面嘅因為有啲公司會有啲所謂head count人頭位 咁如果你係部門主管你都會考慮一個因素就係你個department假設有10個固定員工位 每年呢筆錢都會批出 但係公司 就唔同經濟環境你少咗一個長工之後有可能 冇咗呢啲長期員工位 只請返合約 所以有啲公司有個長工準備走會即刻搵返個人補返呢個空缺因為驚冇咗之後搞搞吓變咗合約 第二就係有啲公司有長期服務金公積金咁呢筆數都可大可小 假設咁一萬蚊嘅人做咗10年走嗰陣時 扣減MPF 公司好大機會都要再俾錢

要炒都係一個月通知. 如果大公司，perm位有headcount 個恆常支出盡量唔搞。 contract 係project base, budget 有限。用完要再搵錢批，而且大致係想完project唔再要用錢.

contract 真係冇咁穩陣

好想做大公司既Perm
如果唔係奶左好大獲嘅野都唔會俾人炒
就算係炒都只係勸辭職

由細公司PERM轉左大公司CONTRACT
Benefit好過舊公司好多